今次派4000蚊我決定交白表

以示我對政府既不滿

唔合條件話之你交黑表啦

唔建議你一張白表

交

up乜撚啊傻柒

交白卡算啦你

想問戴妖有冇4000蚊版嘅雷動計劃？

交多幾多呀 傻西
交一張有西用